今日初三 我屌你地老母！

恭喜你班仆街發財呀

發你個財財財

大家咁話啦你老味

你老母身體好

多撚謝